[突發] 唔係講笑有隻野豬跟住我

應唔應該帶佢返屋企

食？

好補架

撇甩佢，由佢返去啦

發動連登技能

有獠牙，RIP

攞翻屋企做寵物

應該

樓主唔好跑啊

個個都點爆天生技既連野豬都有
btw小心啲

試下佢會唔會跟到你返屋企

留名

有冇更新

連登仔有咩係遇唔到

留名等睇有人話樓主唔要可以俾佢領養

痴撚線 世界上最強技能發動

野豬有幾出奇呀 一地都係啦
新界巴打都睇唔過眼你咁樣扮假膠呃班港九撚

樓主

連登仔又發動技能

野豬都有埋

熄左招技啦好心

樓下夜晚不時就有野豬

樓主走啦。如果唔是以為你比佢襲擊，跟住隻豬又被捉

馴服佢當坐騎

如果比人見到報驚佢又難逃一死

宵夜

撞一撞你入定急症啦

乜都執都

痴線

打死佢一齊打邊爐啦

野豬都有
幾時有牛有羊？

連登仔技能係咪有傳承升級系統 乜都有

好食啊

我e d新界鄉下仔表示 野豬 牛同箭豬都經常見到，，

你地唔是騎牛翻學？

樓主已經俾隻豬食左

禁多下熄左招技就得

野豬大改造

箭豬同野豬就見過，牛好少見 你住開邊頭先見到？

野豬好得意

主人

講得出牛好少見就知你肯定係扮新界人

帶返屋企

樓主音訊全無 係咪比野豬食左

改咗名未

屌野豬

唔好理佢啦樓主

捉左未

野豬BB

痴撚線

樓主好波

帶番屋企養

樓主唔應機 唔通.......

野豬未試過，我試過有箭豬跟我

野豬：㗩㗩㗩

執返去 幫佢扮下靚啦樓豬 之後 放出去賣

要幾個村民先殺得死

樓主俾佢吉爆左個屎忽未

人扮架，唔好俾佢知你住邊呀

樓主係咪入左廠

係咪入左急症

牛真心輕鬆

未入過屯門?

引佢衝埋欄到,卡住佢,之後一刀就搞掂,記得分我些少野豬肉

嗚呀

對你一見鍾情

有豬肉食
Fatfat了

沙頭角個頭

訓練員

睇過SMAP x SMAP煮野豬肉
聽講意外地好好食

樓主唔好亂嚟 應該喺圍村佬放養

帶，唔帶正仆街

屯門撚表示朝朝早騎牛去西鐵站

臭到仆街

等睇：［突發］行行下街 執左隻野豬返屋企

原來我跟住既係你

樓主可以做hogrider 啦

樓主有無玩開mon hunt

樓主已經比我食左啦

樓豬冇上水…睇嚟已經比野豬食咗

自認係豬?

下個食你

樓主係咪已經去左寵物店買糧同床比隻豬

樓主上嚟報下平安好嘛？

但張相係西貢喎...

Rip樓豬

mo la mo la 樓主俾豬撞撚死左啦

樓豬係咪俾野豬食咗

樓豬已死，有事燒紙

樓豬比野豬屌

係咪嚮青衣？俾個袋你執咗佢

打死佢有200肉

堀北真希
啪完好上水啦樓主

想帶佢返屋企然後煮左黎食啊

Hog ridder!!!!!

記得食完野豬上封建

留名抄po

都市人未見過野豬

比卡超都見過啦

我地元朗仔日日騎豬返工

修二與彰

無相你話你係小智都得架啦

泊係邊樹？

屌 乜都遇到

野豬power! 注入!

替身使者互相吸引

RIP 樓主

樓主失蹤?

走失左啊 你帶佢番屋企啦
唔係豬媽以為你捉左佢撞撚死你阿

啱啱返屋企都見到兩隻係到搵嘢食

史亞妮

一次過執2隻

堅毅的大圍人表示其實唔難

同我個隻決鬥啦

樓主已經

呢啲小動物唔好放上連登

申利 屋企養緊凶猛動物

養緊日日逼巴士準時9點反工，6點OT又奴性既香港人

係咪隆亨顯徑嗰頭

樓豬大驚小怪
我住沙田呀
都成日有牛跟到我返屋企啦

都好善良

咁耐唔覆post應該俾隻豬撞死左了

野味

台灣食過野豬肉，好靭唔好食

CLS... 仲有咩野生動物係未俾連登仔收服過

箭豬恐怖啲

樓豬仲未報平安
係咪入左個野豬竇做點心

Ip都唔洗check 隆亨田心巴打

果個位以前好多貓 跟住變左狗 馬嬲 依家成日有野豬

其實唔係…細隻過野豬少少
佢仲驚過你 一見到我就轉身走 係幾得意既…同埋冇諗過會撞到箭豬
其他蛇呀 青竹蛇個d就見得多

野豬發情

呢到蛇都有

連登有愛 帶佢返屋企

野豬好少理人
成日掂行掂過

野豬肉好撚好食架

上次行過嗰度有啲怪聲 啲fds話咩野豬同狗打架

快改名
叫牙強 好大隻牙

啲豬成日落去食筍 之前田心班圍頭佬話殺豬都冇左件事

我都即刻諗起mon hunt

擺到明係阿伯帶出黎散步屙屎

呢隻係咪上過新聞

其實佢隻眼喺邊

等睇長毛象

好撚大隻

連登仔已經進化到執野豬

樓主俾野豬食左？

樓豬冇事呀嘛
唔係輸左比隻野豬下話？

樓主開緊餐

隻豬開緊餐

樓主已經消失左兩個鐘，凶多吉少
Btw我樓下都有隻，聽聞叫妹豬

野豬發動技能，結束這個回合。

算細隻
我個頭個隻欣宜咁大隻
真野豬王

你個名

樓主rip

石排灣？

黑豚肉

大坑?

屌，最後先考左騎牛牌，補考左幾次先考到

野豬騎士來囉

芒享

樓主去左邊

加料

星期3 大約7點半 堅尼地道 樓主係咪警察？？

係個屎忽到

連登仔真係痴線既

屌你老味

Hakuna Matata

射箭 引佢返去城中

夜晚成日同d野貓打交
鬼殺咁嘈

利申：隆亨撚

豬脾

隆亨街市豬肉佬噹噹噹、婦人嚇破膽

痴線 連登仔天性技真係好強勁
昆蟲貓狗雀仔刺蝟...依家連野豬都發動到
下次到底係咩

要研發織布技術
如果唔係畀佢咬幾下就無條命

有騎雞牌
要有牛豬羊5年先考得
但考豬送羊牌wo

樓主呢

應該都冇咩機會見返佢

咩野豬
西班牙黑毛豬尼嫁

笑點係邊 好辛苦睇到

樓主 你再唔上水 我地報警嫁！

好恐怖

樓主真名一定係叫小智

點解隆亨邨 有個位有鐵欄圍住入面又有墳墓？但對面有小學，隔離有個公園同球場？ 入面通去邊？通上山所以d野豬先走到入去？

入面係圍頭佬啲山墳
聽講山頂以前係學校 之後搬左落山做田心谷六村
但唔知真假啦
個山好多動物 細個會爬入去捉金絲貓
行去楊葛近籃球場後面有條路仔上山 以前會有啲小販係上面賣菜 我都R撚哂頭點解會上去賣

即刻諗起達哥講

山上啲小販會唔會係...

其實唔算山上
籃球場行入去有個涼亭 涼亭後有條山路
大概上一層半層樓咁高(好似係,冇廿年都有十幾年前唔太記得)

田心隆亨果頭成個動物園咁
乜撚野都有
隆亨除左野豬
重有啲好似雞咁既野
好撚大隻

先人唔駛買餸？

整死咗樓豬

依家連登仔進化到野豬都執到

養住先

好得意

記得有一次同朋友露營，買左幾罐啤酒諗住夜晚宵夜飲住睇星
點知食完晚飯係營入面hea既時候，有野豬係出面偷野食
我探個頭出去睇隻豬成隻牛咁大，好似打mon hunt咁
到佢走左之後發現佢飲晒我地啲啤酒

樓主死撚左？

痴孖根 平時貓狗都算啦 今鋪仲要野豬

明明係丁滿

哈cool啦嗎他他, 簡單至理名言

港島東大把啦洗咩新界

關咩事